多虧在座各位領導人的勇氣，我們朝著一個所有信仰和背景的人民都能在和平與繁榮中共同生活的未來邁出了一大步。特朗普在市政廳表示，他不會在流感大流行問題上做任何不同的事情。|科爾比·伊特科維茨、喬什·道西、費利西亞·桑梅茲、約翰·瓦格納| 2020年9月16日|華盛頓郵報
感謝弗朗克·奧斯·亨利·皮諾、勞倫特·克拉昆和其他許多人，感謝他們實現了這一信念的飛躍。Kerby Jean Raymond發佈“你在紐約的朋友”| Nandi Howard | 2020年9月11日| Essence.com
推特週四更新了其公民誠信政策，稱其計劃標註或刪除任何關於選舉結果的誤導性信息或任何可能破壞選舉本身信心的有爭議的主張。谷歌、Facebook和Twitter計劃如何處理有關2020年總統選舉結果的錯誤信息| Danielle Abril | 2020年9月10日|財富
因此，通用汽車在製造獾車方面的作用幾乎肯定會有助於增強買家對卡車製造質量的信心。尼古拉股票在通用汽車合作新聞| dzanemorris | 2020年9月8日|財富|上大漲40%
相反，這是一篇極客信仰的文章——一種與生俱來的信心，認為卡拉OK的生存本能會推動它走在其他人前面走向創新。日本的卡拉OK酒吧能在流感大流行中生存嗎|Fiona Zublin 2020年9月7日
查理嘲笑我的信仰和文化，我為捍衛他的權利而死。被恐怖分子殺害的穆斯林警察|邁克爾·戴利| 2015年1月9日|每日野獸
他在羅卡馬杜爾（Rocamadour）跌到了谷底。羅卡馬杜爾是多爾多涅（Dordogne）的一個避難所，被稱為獻身於瑪麗的信仰堡壘。Houellebecq的煽動性小說想象法國與一位穆斯林總統| Pierre Assouline | 2015年1月9日| DAILY BEAST
這位喜劇演員對法國一家諷刺雜誌的致命攻擊作出迴應，重申了他最近對伊斯蘭信仰的批評。比爾·梅爾：數億穆斯林支持對“查理·赫布多”的襲擊；勞埃德·格羅夫2015年1月8日《每日野獸》
放映結束後，朱莉與教皇進行了短暫的會面。朱莉說，她在拍攝過程中重新樹立了對“神聖”的信仰。教皇弗朗西斯有幸與安吉麗娜·朱莉會面幾秒鐘|芭比拉薩·納多| 2015年1月8日|每日野獸
無神論者建議他的非信徒同伴如何不與有信仰的人交談。反對無神論的案例|史蒂夫·諾依曼| 2015年1月4日|每日野獸
有三件事是聰明人不會相信的：風，四月的陽光，還有女人堅定的信念。思想的珍珠|成熟M.巴盧
每個宗教都聲稱自己的《聖經》是上帝的直接啟示，是唯一教導唯一真正信仰的真正《聖經》。上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德
老齊佩瓦從未背離他父親的信仰，因為他仍然堅持他們所有的儀式和儀式。菸葉它的歷史、品種、文化、製造和商業——E.R.比林斯。
我反對這一點，當然，我擔心法國人甚至外邦人會把這理解為對我們信仰的冒犯。《耶穌會關係與同盟文獻》，第二卷：阿卡迪亞，1612-1614
他們對騎兵衛隊的力量有著堅定的信念，並信奉“安全的束縛一定會找到”的格言